最近開始吹風，要塊地要個城，香港人一齊走，我覺得此風不可長

我哋幾代人努力，穿膠花拉車仔，捱到今時今日香港咁田地要我地走？
外匯儲備呢？ 基建呢？ 帶得走咩

個人移民唔同民族遷徙，點走！？

走唔到亦唔應該，要走？得！先滅城囉！

捱個班係藍

係藍領
要講清楚少少

"幾代人努力，穿膠花拉車仔" 咪而家深藍廢老個一代囉?
香港輕工業式微埋之後, D坑爭最前線既新一代先至出世WOR